一人N個戀愛心理戰

啲人成日話欲拒還迎 究竟點先可以做到

拋磚引玉先：
唔覆佢msg但又出ig story

藍剔完 唔覆 過多一兩個鐘先覆

上次同噯昧對象玩20問啦
姐係用20個yes no問題估人諗緊果樣咩黎
佢又話我生得聰明10條問題應該就估到
用左幾條問題之後得到既資訊係
佢鍾意既野同生物
心諗重唔係講我?唔通佢想借d2表白
搞到我紅都面哂重問錯左條問題
最後諗住答係我既時間突然諗起佢有幾腹黑
最後答案係狗
仆街真係估岩左差d比佢陰到

bt yerry好好用!!!!!>_>

但係真係忍到咩？

忍唔到架係佢咁做先

我成日都諗有無計可以由被動變返住掌握大權嗰個

但發現動情個一刻已經輸左